有冇人知呢d係咩蟲嚟

頭先
喺牆見到有好多 勁核突

水曱甴

海曱甴

三葉蟲